{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156711?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 용봉동 YAJA 광주용봉점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00にしてチェックアウトは12:00にします。客室料金は基準人数と関連があります。特殊客室の場合には入室人数を確認しなければなりません。もし基準人数を超過すれば、追加料金が発生することができます。未成年者の場合には入室可能かどうかを提携店に確認した後、予約しなければなりません。もし未成年者、同居によって入室が拒否された場合、取り消しや払い戻しができません。提携店の事情によって予約が取り消しされる場合100%払い戻しされ、客室情報は提携店の事情によって随時変更されことができます。これによる不利益は当社が責任負いません。朝食は宿泊客に提供され、一週間終始07:30~09:00に利用することができます。朝食は韓食ビュッフェ、ポグリラーメン、トースト、シリアル、サラダなどを提供します。また、客室ではNetflix視聴、スチームクローゼットの使用、空気清浄機、PC設置などの施設をご利用いただけます。駐車は50代以上は可能、最も広い駐車空間を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00にしてチェックアウトは12:00になります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何によって決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数と関連しています。特殊客室の場合には入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超過した場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合には入室可能かどうかを提携店に確認した後、予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居によって入室が拒否された場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者や同居によって入室が拒否された場合、取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約が取り消される場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によって予約が取り消しされる場合には100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用することができますか？",
            "answer": "朝食は一週間終始07:30~09:00に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食で提供される料理は何ですか？",
            "answer": "朝食では韓食ビュッフェ、ポグリラーメン、トースト、シリアル、サラダなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "客室ではNetflix視聴、スチームクローゼットの使用、空気清浄機、PC設置などの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は50代以上は可能で、最も広い駐車空間を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 434
    }
}